唔好再講武漢肺炎唔會喺香港社區爆發

呢個時期大家都不可以輕敵，你唔會知你附近嘅人有冇事，總之大家點都要小心d呀，唔好就咁鬆懈，因為佢嘅傳染力真係好高

香港加油
宜加喺呢個垃圾政府下，我地只可以靠自己

推

岩 一無戒心就易奶野

就係驚佢唔爆
擊殺多幾隻藍屍支那狗先喇